El gran muelle de Juggash Bur recorre cientos de metros, numerosos astilleros se adentran en el Mar de los Dioses para arropar a la gran flota de Gurthang coronadas con sus imponentes y enormes Juggernauts Gragbadûr. Centenares de goblins y kobolds, cargan y descargan sin cesar cargamento y artillería de los diferentes buques que se encuentran amarrados en el muelle. En la gran entrada al muelle, numerosas picas coronadas con cabezas recién arrancadas de algunos esclavos conseguidos por esta armada naval dan un aspecto macabro y siniestro a la zona.
